[教美斯踢波]車路士雖然歐聯中出巴塞但立場支持加泰獨立並提早慶祝北京電視機十周年討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

開另一個啦

今日年初五，唔想同你開年

個名以為入錯

個名長到

依家興長。

你睇下d日本動畫個名幾撚長，愈長就愈紅

正評左

開埋中出 邊撚到中出牙post先

邪邪佢先

講得好！！！！！！

Best topic ever！

好安答！！！

Funson

貼都幾張
mayuyu旺車

G持

2-0

正皮

Su 今晚過後深潛

和到當贏

希望cg黎睇波邪一邪美C

貼親麻友g通常都邪到對面

今晚賽果預測
chelsea 3:0 barcelona
willian 1', 45' 90+

美斯=阿根廷韋利安

忽傾電視機

跪求神明顯靈
willian

希望達今晚唔係對英超隊冇咁易仆街

美欺痛哭

安仔擔大旗！

祈求全世界鍠集氣係達子身上一野射爆疤

好長

Come On Blues!

做乜唔開
'炒鳩你班疤狗就梗架啦'

希望干狗唔好出垃圾352

夏神撐干地：沒有人不支持他

【體育】近日有傳車路士主帥干地與球員不和，帥位十分不穩，周二大戰巴塞隆拿當前，主將夏薩特出面撐領隊，指球隊上下都十分支持干地。
上季成功帶領車路士重奪英超冠軍的干地，在今季2個轉會窗都曾表達不滿，表示自己沒法簽下最理想的球員，在球隊成績下滑的情況下，有傳更衣室內爆發不和。
不過，主將夏薩特（Eden Hazard）指球隊上下仍支持著干地成為藍戰士的領隊：「球隊不論勝負都十分團結，我感覺不到隊內有球員不支持干地的決定，大家都信任他，我們都想繼續在聯賽追尋更高位置，也會盡全力去擊敗巴塞隆拿。或者大家可以看看之後的發展。」
車路士在周二歐聯16強首回合主場迎戰巴塞後，將會面對地獄賽程，先鬥曼市雙雄，再在3月10日與水晶宮進行倫敦打吡，3月14便會作客巴塞上演歐聯16強次回合，之後與李斯特城進行英足盃8強；4月再挑戰兩支倫敦球隊熱刺與韋斯咸，對干地與車路士均是大挑戰。

好想要Harry Kane

我願意用Morata+巴膠+100m換佢

想要拜利

依件50m應該搞惦，最緊要係球員想黎

Hazard kane 拜利
阿辛
Kante 法比
辛度 天神 azp zappa
C13

講明先，如果球會肯無條件支持干地

姐係買齊harry kane,bailey,sms,maguire,sandro 比佢

我係支持干地長教。

未見割蓆撚出現

法比out 迪布尼in

雞曉係時候發揮佢作用，WC 說服kane過嚟

佢自己躝已經幫到車狗好大忙

仲有2年約120k，點解要躝?

除左去中超阿聯油邊隊會開依個價比佢

巴哥個仔踢甘岡

講真 而家安120K係呢個市場黎講真係算好平

豬波就實衝晒出黎

仆街仔黎，係學校蝦蝦霸霸

man, 霸氣

然波就圍爐 豬波就賴開post

正皮支持標題😂

當年爭輸sule真係好傷

如果係Christensen+Sule真心當今2大用波型全能中堅

比曼城買既話我當係爭輸，比拜仁簽何來爭，根本無得鬥

too long

安答終於用自己意志講野

無條件支持既干地直頭係世間頂級領隊，係費sir級

Tonight big game

time to teach messi a lesson

實力由右邊排起
安>世三>美欺

係咪準備簽約😂

美斯

點解唔擺埋北京電視機巴哥同波叔既相

有無得好似NBA咁buyout佢

賠返2年人工比佢咪得

拉7 美利拉斯

笠射

Tonight must watch!

留筆錢簽巴哥個仔好過買垃圾啦

驚咩 巴哥個仔免簽啦

見到佢地仲咁老友真係喊左出黎

Ic都有畫佢地係現代版劉關張

黃金一代
巴哥 林伯 淫賤 會長 a高
唔知幾多人因為佢地鐘意車
唔知車幾時先再有呢啲傳奇

hazard:“This is a big game and we are Chelsea. We are the champions of England. We are ready. We can face them, we can beat them. Let’s go for it.”

btw偽隊肯定怕到瀨曬屎

幾五年內都只會得一個azp

Cahill: No Barcelona and PSG

Azp 天神

望呀爸超奧迪爾有悟性

個topic好撚型

今晚睇世三爆seed

個topic

個topic笑到我仆街

留名等睇我轟屌到疤爆菊

理想

hazard giroud willian
marcos kante drinkwater moses
rudiger christensen azpilicueta
courtois

現實

hazard morata
marcos kante fabregas drinkwater moses
cahill christensen azpilicueta
courtois

出飲水呢D英人波牛應該會比疤狗玩殘，巴卡條撚樣又傷

今晚都係死守反擊 出安fit哂 冇得諗

352都接受到
但仲出卡希同投降有乜撚野分別

岩岩見到有個女仔著住王子波衫跑步

but true

理想唔會有摩閪

安答最近係咪搵返自己既意志?

有黑美斯 夏世二 達世三 怕乜？
後面輸幾多 前面入多一個dup

近排成日唔出巴卡一定係想出奇制勝

講真歐聯真係無壓力

傷

搞錯咗啲嘢wor ching
點睇都係美欺係白利安la

我一直都用自己意志撐安撐車撐你！

感動到哭左

安

男人只可以係廁所同Daddy既懷裡哭！

安五年後都準備賣去美國了

A night to remember when Barcelona last visited Stamford Bridge

前年又要入八強

魔3點同依家

偽隊回憶錄

垃圾車

Nagisa！！！！！！

卡希耳今晚實俾人撚

主場擺352就死左佢啦

希望用鼠囝條命黎換今晚贏波

咁我寧願輸波

同意。

豬腦定女人達

我願意用bakayoko今季收咧換取今晚贏兼零封死疤狗

巴卡+c24 換兩回合贏+零封

天神可以復出？

N 個acc 一條命

有人見到美斯現身史丹福橋
係咪傾夏天轉會

豬腦 打target man

出哂兩個啦

morata打歐聯表現幾好 少跌d 但依家狀態成疑

I2個髮型

今晚世三撚爆佢右閘啦

集氣中出疤

愛我請留言

今晚安兩球
世三一球
廢拉達係旁邊打氣就ok

topic長撚到

英超冠軍>西甲亞軍

可能冇M朗
佢幾場冇出一出打疤?

乜撚野topic來
成日覺得今日係星期一，今晚早D訓起身睇波

坐低聽何蛇預測

azp hazard真係true blue黎

今晚大機贏

巴兩邊咁弱守

美斯講緊同一句野

蘿白面對世三吃力 巴塞右中場不多協防

美斯俾摩西完封唔好喊

摩西係尼日利亞風之子

On

Wai Lei On

車狗今晚應該同傑志一樣

奧斯卡有波入 好意頭

今季垃圾車對馬體同猁都係贏形勢 把握力差 之後俾人入一粒先 再辛苦追和

咁多位手足珍惜仲有得上水嘅時光

User name

Morata 1粒 世三一粒 William 又一粒
基佬後備又一粒

希sir

而家得安講可以咁霸氣

屌你伊雲同迪辛度

安唔講粗口都咁霸氣

雷斯未作反前都好霸氣

個陣伊雲仲好多頭髮

真係輸又點 驚撚咩

輸俾巴塞有咩咁失禮

我愛William
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
大聲說愛你

用豬佬正選 mola 抖抖先

炒東方8:1？

全北棄車=疤
傑志=軌

幫米蘭執貨

先簽de vrji再簽sms

簽埋傷兵conti

而家望番轉頭
肥佬夏天死都要ac set release clause 先肯幫dxxxxxxx續約
佢個陣真係睇通ac係空心老倌
諗住幫dxxxxxxx謀定後路
而家續左長約佢短期內都跳唔到船

份約好似係米蘭入唔到歐聯都可以跳船

邊個想走我地就賣佢去ac米蘭，大家話好唔好！！！

講得好！

今晚車1:0 ok?

CDROM終於開到account

Feel到今晚將會好撚熱血

4:0

認真一問，有無人真係會用正版windows?

我

有冇手足夾份買新特蘭做車路士b隊？
專幫車練青訓 收垃圾

kante守美欺

Me

好撚後生 成個幻齒咁
真係歲月不饒人

要返工，冇得睇

Tonight no watch is mk behaviour

卡吐今季唔續約就買龍馬，
順手踢佢落U23執波

Fake blue

等link

希望柒達生性

10' m9 goal
45' h10 goal
73' w22 goal

各位手足 1個月後見

留佢喺一隊執波等世三瞄住件執波仔嚟踢教訓佢

出352我就唔撚睇
達子個態又差仲要得佢同世三係前面，比佢真係勁過美斯都係得屎可以食

Ter Stegen; S.Roberto, Piqué, Umtiti, Alba; Busquets, Rakitic, Iniesta, Paulinho; Messi and Luis Suárez.

傳緊343夏狗打假9

我地係要撐隊波，唔係單單撐343陣
睇吧

累到仆街

驚保連奴後上

有即討未？

我唔打喇.jpg

老實講 羅馬都3粒。。。

有個好d嘅右翼衛就好
狂出去摩達頂

開即討啦

真係唔睇好...希望唔好拍av咁啦

我唔係怕車仔輸 但明知個陣垃圾都唔換真係好冇癮

352打 弱隊都比人大炒

老鼠錯link

應該係

live post?

有無巴打有車官membership
可以幫小弟睇吓3月10號主場對水晶宮仲有無ticket exchange飛
無就局住去到先買黃牛

Hazard, Pedro and Willian start in a front three. False 9, 3-4-3 for Chelsea. No other surprises. #CFC #UCL #FCB

[車區] 車路士 vs 巴塞

干地我屌你老母又玩假9，睇死又係半場都過唔到。

希望唔出雞曉
安打呢d比賽可能有表現

Full team list quick

對唔住各位，又唔小心屌左干地老母

屌佢老母又假9, 早D訓算

屌你老母干地

fake blue

Any link ?

好明顯留力fa cup

無我唔使睇

咪撚戇鳩啦又扮球員

吹牙

干地幾時死
我老母都唔會排個咁嘅閪陣出嚟

中柱安

你on9姐
Pedro cesc依場幾撚有用

柏度

輸自己

丹麥死基佬仆街爛袋死

做乜天神緊張到咁架屌

要交學費

對面成個下半場得哨牙一下轉身射有威脅
咁樣輸自己

下場Pedro換住烏 其他一樣

唉
到時作客連波皮都掂唔到

達狗有冇停到波

下場再出無鋒我屌撚爆干狗

成場打得好好 冇諗過咁樣失
好唔開心

呢場真係輸佢

有種打飛機但射唔出果種感覺
快d次回合一了百了

今場真係唔屌天神唔得
屌你老母

世三拉邊即刻好好多 下回合豬sir正選
柒頭達 不了

最衰安 三球入晒咪大炒

對熱刺雙曼都零舍醒神
一對疤就失曬神

大場面掛

成隊波今場超水準
唉 好地地清左佢唔得嘅

原本1:0下場對巴可以死守就夠
而家焗住下場要攻

魯營驚鳩咩，作客炒鳩疤狗仲過癮

好大機會輸呢腳出局

值得俾天神交學費既
下場入兩粒啦

逼搶同防守都做到一流

唉 學費啦冇計

見到即討有人話呢場當比天神交學費就笑咗

擺明輸佢啦屌佢條傻閪
怯場怯到咁點成大事啊

莫拉達呢條垃圾換出黎踢15分鐘唔撚迫對面
比基佬打算啦 起碼肯迫搶

失個球唔係阿朗傳得衰咩？

唔係安 我地一球都入唔到

vs 19000

hazard morata
alonso kante bakayoko cesc moses
cahill christensen azp
courtois

反安由年尾輸到年頭

值得
你真心定假膠啊屌

次回合
安、朗、夏、烏剷草

達就

老迪加一個小學雞清波你大多笑佢柒
天神咁搞法輸鳩埋

冇一球停到 廢到

變左車既亞衣咁
快d仆街死

其實都未絕望，上次作客都贏到馬體 打巴都得掛

出豬腦好過出柏度啦屌,成場都唔知係度做乜鳩

多謝教美斯踢波

希望2：2

岩，乜撚野叫交學費，落得場就相信你要ready。

平時屌安，巴卡，雞屌累全家個班撚屌唔該一視同仁。

其實干地出柏度助守都聰明
係攻隱形

咁佢係車仔未來黎
唔通衰一次就收佢皮咩

一開始出柏度想佢幫手搶係OK既
但係有D遲換走

上半場有佢嘅用處，但係下半場真係唔撚見咗

番更衣室會唔q會將天神往死裡打

係囉雪佢再賣佢
之後又比人笑老人車

柏度都叫唔知做乜
好明顯落左order同kante夾份迫美斯

出到黎波都未掂到就食左黃牌先

柏度迫搶上半場係唔差
70分鐘其實都要換

只限上半場囉,下半場影都冇

天神 柏度成場踢過d咩 都踢足80分
豬腦

咪係，青訓就唔屌得咩 錯就認打就企定

干地d防守戰術真係做得好好

今場柏度係球盲過濾器

安真係教左

達仔叫做停左幾球龍門球嘅都

Scott 2.0

下半場都差咗 可能體能問題

Kante守得好好

干地始終太保守

唉 果球azp唔落腳可能仲好
一落腳唔中就成條防線失晒位
咁撚樣和真係唔撚柒抵

原來連續兩場作客曼市

上半場好勤力啦 但太遲換走

60分鐘都應該換啦

達狗快d含家剷，打包佢同牙衣去換harry kane

果下情急真係冇法

唔洗灰心
打馬體會都係主場和左

so true 天神勁撚孤寒d波
應該好撚執著自己d傳球成功率

唔出巴膠雞曉 隊波即刻正常左

呢場個個都踢得好
柏度雖然進攻冇乜建樹
但其實佢遮線逼位做得好好
為中前場開始防守減輕唔少壓力
法比守美斯呢步棋真係一絕
見到好多球都捉到美斯路
同埋今場要靠佢放波 冇咗佢攻守轉換仲失據

但都見到唔少人都有怯場
天神明顯太淆底
咁樣輸球戇鳩波好唔抵
去到魯營唔敢想像班人會怯到咩地步

柏度幫到防守好多啦已經

次回合有偽隊，巴卡 諗起都傷心

牙達

當交學費同屌柒佢冇衝突wo其實
特別對疤咁嘅球隊失一下就輸一球 又真係好嘅經驗黎

失個球除左天神其實azp都要負責

對巴係後場根本就要有波就清架啦屌佢老母

成班智障問柏度做緊咩
頭70分鐘都係包夾緊世一呀
你用giroud夾條撚呀，諗住一開波對攻？
根本排陣已經超撚哂水準

果球無得怨佢同卡吐啦
個波無啦啦係果度出現

未踢以為會輸。。

雖然和左，但都要俾啲掌聲班球員

其實我覺得AZP應該踢低小白

佢差半步都執到舊屎,咁都屌佢不如屌法比狗迎唔到個波

天神未見過大蛇痾尿 出事了

我覺得真係唔洗灰
今場其實已經踢得好好，有失誤係意料之外
但係打疤狗，一日未完，都唔撚會投降
屌你老母北京電視機，次回合咪再打過

後防橫傳仲要長傳

如果有泰利係到

衰自爆真係嬲
由晉級希望即變出局邊緣

咁既話 Conte Out

咁撚長距離仲要傳個地波, 仲要唔準

對面唔係狗白嚟 呢球應該清到
狗白時間控制得好

條友黎左半季就打晒柴
拎牌多過入波
仲要d牌全部都係on99拎返黎

天神上半場都已經有一球

天神踢加柏果時都對過巴啦
呢下派膠真係笑唔到

咁佢不嬲都係短傳多嘅中堅
平時正常發輝咪好j囉
但好似今日咁跌曬watt啲傳波就好易出事

真係幫美欺起機

果下點都係天神錯，禁區頂地波橫傳，唔知以為係巴傳中

你都戇鳩
拎場大賽黎失誤黎比隻新仔吸經

你保證佢一定成才係車打足15年啊?
戇鳩先會拎吸經黎安慰自己

屌球證, 拖時間
防守就比人一野撞開

呢下心情先死
吊住吊住
快d次回一了百了算啦

踢得低佢 就清到個波啦

惡撚到
擺明輸佢都唔撚屌得

達狗都係去屌alice算啦

死左十世啦

後生10年都仲有價講

真係教左美斯入波

王子都叫作用王同賣波杉...佢

一諗起天神on9閪波 就訓唔撚着
大部球員打得咁好 好唔抵

又慶祝又投訴，屌佢老母好撚心依種死垃圾乸型就咪撚學人扮tough啦

干地今場排陣抵讚，唯一要屌係佢太遲換人

不過，我都係想佢出返個前鋒囉

咪搞笑喇
隊長最後兩季都唔掂喇已經
係最後講唔介意坐bench比後生仔上位先冇咁多人屌

叫依家atv泰利做正選
應該幾性感

唔差在叫埋伊雲返黎

垃圾達呢啲冇鬥心同自信嘅真係好難頂

難得摩閪斯都打得咁好,偏偏輸球on9波

今季真係太多呢d自爆，之前打馬體會又係踢得好之後自爆，搞到依嫁要打巴

白費安仔心機

如果依球係卡膠傳應該死左全家十世

same 又要返工了

下場唔好再出無鋒 ，出基佬博博啦

莫拉達真係廢鳩嚟

次回合贏鳩佢啦
屌唔好長他人志氣滅自己威氣

希望呢次錯會令佢成長

下場安仔都未必咁勁

咪就係
輸波都已經夠衰
其實最衰係浪費咗成隊既努力
仲要喪送埋美斯對我地入唔到波既紀錄

21歲踢中堅要交學費就預左
係冇估到咁撚貴囉

希望出基奧特

之前爆極都係某2件垃圾姐

安、朗、夏、基奧會剷草

要屌就屌啦

又話要人成長
懶係正面咁安慰自己

佢太怯場
上半場有球面對面傳比azp 都傳失輸角球

咁家陣有冇人阻你屌佢呀
次次發撚神經咁屌
如果要保證係車打足十年以上先可以講
有邊個球員擔保到呀 你要打橫黎講就慢慢
講句比佢吸經好似阻你屌佢祖宗咁 根本兩樣野都冇衝突

今場班主場球迷好撚垃圾

開場完全冇氣勢，旗又少人fing

場波踢緊，作客班疤狗仲大聲過你

屌你老母下場贏撚左去
一定要照打防反

梗係唔係講緊依家既泰利

不嬲都係圖書館

咪J啲on9數據啦

下場就算當干地戰術成功
都唔知安同摩閪仲會唔會咁勁

基斯甸臣今場唔奶野 下回合都會奶 始終係一個短板 遲早爆

作客更加要搵個中鋒停波，唔太幫到防守都要搵個企死前面架啦

未洗咁灰 就算1比零完 歐聯係打兩個回合 都唔一定出線

巴塞呢條咁嘅防線 唔需要太悲觀住 仲有價講

好似不嬲入場費貴
入得去都係廢老多

往死裡打

不過感動既係車仔雖然轉轉地左型，但種鐵血精神仲係度 反撃比以前仲入肉左

你咁講4-0都未出線添
1-0同1-1個戰術部署都完全唔同啦

下場開始15分鐘應該會放比轟主攻
始終疤唔急亦唔會想比太多空位你走
放你攻上前仲有利自己進攻

學費唔是咁交的

其實都唔洗太悲觀，作客魯營都唔多可能cs點都要入波

一時時
作客就肯定嘈

大賽對疤可以整球大鍋野之後安慰自己可以吸經，笑撚死人咩

出基佬博下

柒頭達死去青年軍上下前鋒基礎訓練班先啦

驚下場簡迪無咁爆得咋

摩西防守真係交足功課

踢鳩山狗果個泰利？

摩閪defense要讚
進攻我搵卓卓都勁過佢

達狗滾西班牙

下場424對攻！

睇得出干地無出力 仲係靠自動波
好多時黑白世三逼埋晒 kante又走太遠
俾波唔夠果斷 唔似鏝爽得黎又有清晰目標

唔睇好條友會fit返

兩球中柱，一下自己派膠

估唔到wing轉打wb竟然係守好

買基佬唔買迪斯高就要佢係歐聯搏下架啦

對疤狗前果場波唔該留力

錯唔緊要，希望天神收拾心情，下場作客奧脫福唔好再腳震

1:0同1:1爭好遠呀ching
俾人技術性擊倒就無口可說
依家衰自爆就緊係谷氣啲

對疤狗前對獌 洗撚出力

次回合畀返個前鋒我

驚藥膏出返黎多d

主場對水晶宮

借去德甲睇下會唔會好似阿姨咁有啲起色

怯歐聯
本土賽佢ok的

老實講 卡膠一定屌 天神真係冇得怪 人地第一次

主對水晶宮

同埋又俾老鼠講中，世三體能真係麻麻地

見撚到蘇狗個樣就驚到震交失波

撚有fit過咩，除左對西布朗個場之外佢其他比賽雖然入波。但都做唔到前場支點角色。

我要一個同我停到波既前鋒啊屌佢老母

On9

下場焗攻

肥仔食雞脾

打水晶宮除時難過作客魯營

1:0 係守住打，有利防反
1:1 係人地睇住食，你仲急
咁都講得出口

唔係獌咩 sor 記錯

睇名都知咩事

出晒後備唔怪佢

住烏夾隊波好多
又有心踢

依家應該擺幾場天神落後備,比luiz踢翻多d

出巴膠啦 最好傷埋

睇咗咁多次車對疤 印象中真係未試過派膠輸波 泰利踢山狗果次都有隊友補左獲
今次真係好唔開心

佢好幾次腳軟啦。
同埋條撚樣d 55波係完全唔會去兼唔逼搶企定定。

想屌佢好耐，雖然我認我係要求高

咁都有得鬧？

下場就對獌,再下場係鏝
之後係水晶宮先到返疤

人地外借果陣對過疤喇第一次

Luiz條友玩野hea踢仲點出得落

夏狗有價好賣
廢撚到

之前就算入到波既同時亦都失左勁多黃金機會

笑話黎?

可惜上限唔高，要用佢正選既話隊波應該要去爭6

哇 不了

哩個賽程真係CLS...場場都硬仗

呢個就要鬧啦

世三比人mark死哂，唔係安邊有咁多空位

出佢既話今場唔係1:1而係0:4

真，雷斯咩大場面都見過
去魯營唔會腳陣
再加埋依家呢個結果，要搵個帶刀

天神就

之前係巴黎對住so9

唔記得晒條友點比蘇狗玩？

Hea踢呢

玩野，不了

依家條友帶頭作反仲點出佢

天神派粒大膠就忘記曬雷斯啲閪波

下場又要安打救

丹麥死基佬仆街死！！！

踢法唔會入到好多波
但支點今場無, 高波全部要執2nd ball, 達都做唔到支點
逼搶一樣有, 雖然無柏度咁多
又可以斬入去
今場幾岩佢踢

有預感下場會坐過山車

弊在唔知佢而家心態點呢 好似仲同乾爹冷戰緊 爭在未收SMS

出Luiz同Cahill不如出天神吸經啦
你地要屌柒天神都無計,不過而家肯定係出佢好過出另外兩件老野

下場兩個都係死既我搏個識帶刀唔好
天神咁怯去魯營咪一樣

雷斯次次都係守好89分鐘之後自爆

一沉百踩到咁
唔爭在叫佢死返落預備組踢啦

肥安準備接手
btw 肥安IG 竟然有410萬followers

出基佬博犯規仲好

Hea乜鳩野踢
Luiz上限係咁多架啦
佢唔hea踢都唔會好過天神

帶刀斬自己友？

Luiz帶乜撚野刀

天神呢場要大大力屌落去！
恨錢不成鋼

斬自己隊囉

我認同你啊，但一樣要屌條丹麥死基佬老母

係 要出還要出 但都係要屌

我真係完全訓唔撚到

出卡膠同雷斯你地仲會有得睇下場 等下年啦

切月餅果啲膠刀

屌佢對屈狗果場臨尾失果兩球散步

一撚樣

屌你老母呀基斯甸臣

以後留係車仔踢好啲

好多fb球評家過左嚟9up

還我盧卡古！！！！

唉 訓

作客巴出雷斯，真係唔洗2分鐘就可以not me not me

魯迪加都有少少怯
PASS粒波比佢D DECISION唔夠快
希望干地英超都繼續棄卡希爾比多D魯迪加踢

疤中後場其實幾個快馬係攻到 多一個快馬其實都夠
有幾下簡迪直頭要跑埋上去幫手
其實中多少少換個前鋒入黎 可能攻得再入肉d

天神點差都唔會差過雷斯卡膠...

訓唔訓好屌
定落kfc食個早餐再返工
谷住道氣咁返

不過要讚干地排陣佈防真係做得好 只限今場

弱隊屠夫要黎托

出佢 世三就唔洗頂波 同頂住後衛背對龍門

要佢做乜

吠少陣啦過街老鼠

今季屠弱隊屠左21球，鳩屎達死撚左去邊!?

鳩鳩下都21球

不嬲佢打強隊都唔差，係次次都迷雲

無話要佢做乜，但柒碌達同盧卡古依家比我揀我一定揀盧卡古

屌佢望住人射果下真係嬲

迪加不嬲係腳下功夫麻麻
好有騰雞Feel, 呢d好難進步架喇
睇到佢直線推波都知會越推越前之後失

背傷
扑野

假9其實係拉得鬆後衛
我覺得住烏都做到呢樣野

唔覺，佢用波能力算強。長傳準。
同埋佢唔係騰雞，而係典型高大nigger既手腳唔協調。睇落去論論盡盡咁，但其實我覺得中堅黎講佢用波能力算1線

典型黑鳩好好撞
仲撞埋卡圖

佢d長傳好準，身體質素又好，係位置感真係太差，成日失位回身追，之後犯規

愈睇愈憎個女人達。

全力支持拎佢換harry kane

超人咁既表現 卡希幾時先可以永久退出正選

條撚樣真係
撐唔撚落

女人達真係好撚柒鳩廢

咩形容

有住烏梗係爽啦，問題係無柏度協防你俾多少少位美斯發揮就大檸獲 睇少一分鐘都仆街

場場都踢到咁就好了

你留意下D高大nigger好似普巴咁

佢地做每個動作都好似唔撚協調

但其實唔係佢地唔識用波，只係天生就係咁撚戇鳩柒下柒下。

睇得多波你就會明，佢地行步路都寧捨閪過人

同埋前面三個淫賤走位幾好 住烏冇依d

諗起蘇馬啲動作
不過條友啲用波係廢嘅

bin下先

我覺得柏度今場都係幫唔落架啦
話跑動遮線, 但斷得個一次波
攻做得太差

最易睇就係班nigger盤球個時會2隻手上臂向外90度黎平衡。但一般人唔會做到佢地咁戇鳩

睇拜主場 人地入波氣勢好太多

有腦既安真係好撚勁

其實有d想睇達同基奧特打雙前

見到個陣 應該干地唔係到

近個幾月真係反唔到
但唔代表佢之前唔值得屌

無可能啦 干地保守撚黎

達同盧卡古就不嬲都知係盧岩車仔多啲架啦
只不過達係我地買唔到盧柒到仆街個陣
咁岩買到 安慰到我地

我地一開始先咁鐘意同支持佢姐
其實都只不過係唔想輸比獌狗咋嘛

三後雙前即係放棄安

唔係講下回合
其他比賽可以一試

我覺得會有出奇不意既好效果

咪撚再出達
連季初既配合都冇埋

成隊波得兩個正前
算啦

我就唔信下個轉會窗即刻賣達套現買新前鋒

末期語癌

小白呢個球員真係百年難得一遇
次次都係佢ko我地

兩個咁似 撞晒位
我唔睇好 除非9981

改一個字既排位
明哂？

唔覺LKK好過達 兩個都太貴，LKK仲貴d，同埋人地愛狗有朗肥回家點都買唔到架啦，仲講黎做乜

都係個句
錢唔係你出
做乜咁著緊轉會費

真大賽球員
世界盃決賽一箭定江山

其實打客場壓力可能細d 輸未輸盡地一博

第一次聽

其實如果隊波keep到今場咁既表現
我又唔太灰

安仔今場仲勁過世三

講真賽前真係無咩信心和到
今場算係交到貨
希望打英超唔好又失咁多on9分

呢隊疤真係近十幾年最廢個隊
唔係送禮都未必入到波

安仔今場真係踢得好

有冇人發覺安已經變左車路士進攻核心

我都覺有機
坐1:1 搏0:2

不嬲都係

車仔最怕對死守球隊
疤唔泊大巴實有空位打反擊

巴點會泊大巴仲要主場

安歷基咪會

次回合有預感靠銀河唯一出線

反安真係注定要輸。

Willian 70’
Giroud 90’+4

FT

0:2

今年既轟每當你覺得有希望既時候就會自動收皮

每當你覺得絕望既時候就碌負足球救世

屌 淨玩控球唔攻都玩死你啦

以前個隊有細哨/地上最強/msn時期既疤就係
今季既鏝都好過呢隊疤

對面控球力都仲係好高喎

返工了

琴晚moses真係無令我失望

都係要買返d中堅好 而家根本唔夠做

柏度防守真係同你chur盡 干地今場都係用佢防多 話佢冇用個啲
本身見干地又無鋒諗住冇望 點知原來打全軍退守等機會俾安同夏神一兩下搏
唔係天神派左球既話干地依場真係好成功 今場亦難得成隊守得咁好
下場作客應該要轉陣試下早段攻 拎個作客入球先再死守

勁過美欺

真係無誇張 勁到痴線
下半場仲可以爆速推甩幾件

次回合再黎啦 垃圾車驚閪疤狗咩

下半季變左球皇

唔明點解咁多人反安

大賽球員

安一有態真係次次都救車

呢個真
起碼睇到班波唔係真係咁差
甚至係比12年更加有效率
驚閪咩
最多咪早啲早局早啲保前四下年再玩過

屌屌屌屌
我要屌爆呢個post發洩

真。1：2就話驚啫1：1真係未驚過
頭先睇完仲瞓得好舒服

咪玩啦仲雷斯 出佢咪即係又畀蘇狗撚

下回合0:1、0:2、1:2

messi vs kante好撚好睇，兩個細細粒對決好有最強之茅vs最強之盾feel

安仲中好多次柱

mvp除咗安就係kante，已經最大限度限制咗美欺
加埋法比同牙銘出奇地守得好，成晚條防線真係95分

世三根本唔係打假九既料，係要推佢打最前咪無料到

估唔到係輸天神

夏薩特真係事倍功半

其實電欺唔玩野嘅可以換走柏度踢352防中位，仲可以即場轉陣推法比上假9踢343（雖然好打機玩法

前2場佢搭基奧特夾得幾好
擺佢打假九完全浪費左佢

費明奴就真係英超假九之最

夏 烏 安
朗/巴 法比 毒男 摩
La diu

成朝又要閪口閪面返工

應該係想做好啲防守同提升返反擊速度
始終轟以往對強隊打正前果個都隱形多
因為轟主守 正前多數冇支援
而家拉返三個落去打壓迫
加上佢地三個都有速度反擊配合得好
某程度上戰術唔錯
而世三打假九位亦都係呢個陣唯一選擇

對客我面都冇得閪啊

認真上黎既安仔真係唔講得笑

今年仲邊有人反佢
佢以前時間停頓有邊個唔屌

@FrankLampard_BB

@追夢的青頭

怒推發洩

場場差唔多100%passing accuracy
點知最重要個場爆一球

佢好撚緊張，上半場個球橫傳傳鳩咗出底線

豬佬配合度一定大過morata 幾條街
淨係現位咩位迎波即彈做one two已經屌打morata

佢係個 唔識射唔識走成日跌既前鋒

其實唔止今場
主場對羅馬3:3個場佢都踢得唔好
俾dzeko屈左機
出得個廿歲中堅就間唔中會有呢d失誤睇

唔出天神就係雞曉

主場怯 作客即係唔使出

Kante 斷左對家好多反擊

Molamola

@hawks
有冇全場link

都要出佢 都冇人仲好

迪加 艾斯 天神 已經係核心

想睇安既丁圖

希望安下場繼續打救我們

安入到疤已經還清曬佢上季既膠

迪加得閒就整球瘋狂推進帶過半場 好癲佬feel

安 中左2次柱
琴日踢得好撚好

Cahill都會推上半場不過之後橫傳比左閘

失左果粒真係好心痛

3後衛不能主攻
而家逼住次回合要攻，真係唔知點算好

安、基奧救世

安仔踢到成個球皇咁

琴晚做得世一啦

天神喺慕遜加柏打歐聯都對過巴塞㗎啦，做咩今場會發軟蹄㗎

世一世二世三係曬到
最已陣 輸運

失完嗰球訓唔著

睇化d啦Ching
曾幾何時
2011/12地上最強疤對我地
佢地個陣輸運仲輸得慘情過我地今場
贏歐聯運>all

派清
見證安射入疤已經好感動

中柱中到啪啪聲 安仔

安仔可否不要老

下場對巴 歐聯最住中場傷好未

有多幾個大佬壓場
天神呢d情況會唔會少d發生

果球其實好多選擇 成日姑寒

呢樣真，係英超都成日係咁，成日係得左身位，但唔夠大隻同一盤唔夠力，一同人對抗俾人撞多兩下就會俾人偷波

不過呢球係腦筋唔夠清醒多

天神加油呀，最緊要心理唔好受影響

難得安仲打得好過世三 屌佢奶閪達一d鬥心都無 同哥斯達完全無得比

請支持及珍惜安仔

鼠仔話踢歐聯出佢好過飲水
一於睇下點

一幅令所有反安慚愧既相

Sorry Willian

係打過，但比巴塞雙殺+大炒（主1:2，客4:0）
可能有心理陰影

年度入球

叫安lan=fake blue

好唔樂觀喎

下場入多球

D 運2012 年用晒

willian rudriger moses

安仔真係愈反愈強大

係魯營入到波就好玩

下場作客仲要壓前d 失作客入球真係好傷

基本上魯營都預咗無CS 好難踢

安兩次中柱加天神派膠

César Azpilicueta‏Verified account @CesarAzpi

We will fight again in the 2nd leg! 💙

艾斯
卡希爾：molamola

Luiz

乞兒頭心理質素會唔會好過天神

真隊長

Carlo Ancelotti Verified account
@MrAncelotti

Intense Champions League game tonight at Stamford Bridge. Great to see the match with my friend Paul Clement. #UCL

痴撚線世一grade

巴西隊長實至名歸

天神就係衰太幼怯場
你搵個仲幼仲未見過大蛇痾尿既去

下季安76回朝

教美斯踢波

坦克車再現

世一表現

魯營球場咁柒大 已經不利壓迫

英甲祖雲達斯都得啦

依家車齊集世一世二，唔係冇可能
學派精話，衰運冇野講

西女人：唔洗買人了

老啲唔一定心理質素好啲
不過後生嘅能力都可能未成熟

唔知咁樣谷精打法可以打到幾多場

睇數據
車仔近12年10場征西賽事保持不敗
包括季初客勝馬會
作客魯營應該都可以不敗
但feel到可能0:0出局

咁天神都係上半場果下撻Q
同失波果下之外
都唔算成場太差嘅
出cahill就真係有可能被大炒喇

年輕球員愈早有挫折愈好

係2:2出線

下場出個g點 2翼cut in打撚柒疤

主場都唔出，作客更加唔出

安、基奧goal

g sir

不過睇到車上下一心打咗場好波，都好感動

邊個再反安邊個就係鬼

其實點解會話車主場係細場
魯營就係大場？
球場唔係一樣size?

又黎眾人皆醉我獨醒
而家結果係最樂觀
疤落後就會有球證黎料
1:1姑寒唔買保險既機會高得黎我地又唔難追

攻果面安真係踢得好好
幾時傳盤射都基本上做到完美
守果方面簡迪又係勁到仆街
好幾吓美斯想放直線嘅時候都比佢清曬
有幾腳重比佢直接轉守為攻埋
迫到美斯最威脅嘅傳波靜係得返啲傳比艾巴落底

要講呢場真係輸天神
其實佢都唔係第一次輸埋呢啲孤寒波
好心干地教吓佢泊緊大巴就唔好係後面玩波啦

有個range, 會有少少分別

亮清點睇法比條垃圾踢咗場好波

你度吓般尼個場同巴塞個場啦on9

唔係，間間球會唔同
好似熱狗出名細
卡拉巴克果個

好彩安係true blue

竟然無standard size要求
到今日先知

踢過疤

歐洲一齊玩唔係一早有
你要人重製球場劃一size鬼理你

標準足球場[編輯]

標準足球場圖
足球場的標準由國際足協訂定。
舉行賽事的足球場地，長度應該介乎90至120米（100至130碼），寬度則應介乎45至90米（50至100碼）。
舉行國際性賽事的足球場地，長度應該介乎100至110米（110至120碼），寬度則應介乎64至75米（70至80碼）。

from wiki

103x67=6901m^2
105x68=7140m^2
都差成2百幾平方米
季初熱狗成日主場贏唔到就係因為溫布來係大場，對比以前踢開細場一時適應唔到

1:1 12碼踢疤出局

咁pk果陣要換返卡巴出黎

要搵埋豬腦出黎提水

巴塞喺主場根本係第二隊波黎, 加上空位多咁多, 無可能用同一個方法對付, 干地又考牌

佢遲左一季黎，早左一季走，miss哂兩次歐聯，2012又比車射死(插到12碼比美欺徙左

世一們

張相好gay

唉 1：1真係無計

mount都有睇車live

法比反而防到美斯
可能真係熟晒路數

個軌跡好靚 安囝

自我有了你能成為樂趣
我要鳴謝意而謝意等於Willian~

未絕望，仲有得打

鬼才

世一登基

韋禮安中哂2邊柱
輸果球輸法比

除左天神之外，其他球員我都唔會怒屌

韋帝

吹奏安=fake bike
安要愈屌先愈勁

Willian送上我無言的感激
Willian確信因你

球波法比要拎啦

On9, 上季比人屌到墜曬皮

反安年尾輸到年頭
柒到無人有

唔再反黑世三了

老鼠可唔可以開解我
次回合係咪已經冇撚得打

我大佬成晚訓唔著

出居機會高達9成，完。

專心前4，fa cup

不是
車迷可以做既就係課金
記得買疤晉級救車

坦白講
咁既人腳 和到巴塞 算係咁了

輸比疤唔失禮
但係睇完今場覺得本來贏到都唔出奇

依家前4都唔樂觀，歐聯出局可以安慰自己專心前4。

干地好可惜，如果球會支持佢，佢應該可以帶領隊波更上層樓。
不過限米煮限飯情況下，佢再教落去真係唔撚惦。
所以請佢躝

獨力難支

昨晚隊波表現係幾好，同埋真係有得贏

人腳好差咩
前面夏、安頂級
中間kante 法比完封美斯
係後面天神暏

干地都強大了

So9唔係自己中自己腳咩？

法比一場半場好心唔好拎出黎講

老鼠飛去英國未?

兩下柱一下on9波
好慘

天神都係一場半場啫

今場除左丹麥狗大家都打得好，不屌了

下場出線與否 完全取決於willian既狀態

仲有干地信唔信基奧特
我已經對莫拉達唔會再有任何期望

hawks gp group photo

黑帝安

溘比笠佢地波衫啦

摩拉達斷腳再斷J啦 垃圾

由年尾輸到年頭係咩滋味??

除左同老婆跳下草群舞 奶下閪仲識d咩

睇精華好似踢得好好
係天神交咗學費

達呢類前鋒注定唔夾我地，今年同曼換前鋒target真係雙輸

法國莫拉達已經成個幾差唔多兩個月冇入過波
有成450分鐘

安2018勁咗好多
全新進化

干地應該會搵到疤弱點，經過尋晚場波

有安仔呢啲隊友 唔該唔好再講夏狗冇隊友幫手

接近30歲，癲瘋狀態

講真琴晚算係咁

旺角場都105×67

我發覺改個topic長d鳩d就唔會比連狗filter左，會上到熱門

到底係邊個喺2018年俾返個腦俾安

下場出基佬hold波反擊算啦
達囝唔似打得掂逆風波

尋晚M朗表現依舊普通
但下輪望佢罰球救全隊

巴西隊長章

估唔到一山還有一山低
上年哥狗發脾氣亂踢已經難頂
今年婆奴達冇態冇自信 直頭負作用

魯營唔係人咁品 唔只係有冇弱點嘅事

有種男人係越老越成熟越型，安仔就係呢種了。

仲衰過基士文

cant agree more

安仔自從做左巴西隊長之後
愈黎愈有霸氣

安仔近兩場中三次柱
好運少少就兩場都戴帽...

講樣子 安遠遠不及達
但安永遠都有一種好型既感覺 但達就望極佢都係柒 呢種就係安既氣質

發表左對車路士既愛的宣言後
果篇新聞值得留念

訓醒仲係谷住谷住
基屍癲神死全家

靠真隊領軍了

安中2次柱，入1球，都係同一招，
你明知佢咁做，但就係mark佢唔到！

次回合劇本0:0
莫拉達單刀跌倒鳩射既話

one shoot man

爹親娘親不及安仔親

有無車迷可以作首歌送比安仔

以為叫佢丹麥基佬

個樣一睇就知係0仔

講得好Ｔ︿Ｔ

誰人能及安好，我也想知道
就算這相貌從未討好

繼迪比細路zone之後有William zone

唔好咁

仍會期望

天神應該知自己有失誤會即改
但偽隊明知自己邊度係弱點佢偏要場場都展示出黎

Willian魯營拯救我

願可做你 腳下那堆爛泥

hazard willian 好態
perdo kante 守messi
下場冇病冇痛既話呢四個中前場鐵膽

韋利安是車路士的偉大領導

下下搵cahill做遮醜布安慰自己

下場後面三件唔洗郁啦

呢3個中堅已經係最好人選
Luiz冇心踢 隊長係垃撚圾
一係出ampadu

ampadu唔係唔喺歐聯list入面咩？

事實 有信心天神會改到keep到高水準
偽隊明知自己腳法垃圾又要下下係後場舞腳法

命運就算顛沛流離 命運就算曲折離奇 命運就算恐嚇著你做人沒趣味
別流淚心酸更不應捨棄
Willian一生永遠陪伴你

點睇安仔？

星期日教訓摩狗

夏沙特 多麼漂亮理由
莫拉達 只不過是隻狗
憑我愛你 這麼久
亦沒信心走出教堂 沒理由
為何未夠好 請聽我預告
就算跟你未游盡花都 可給你的都會做到
並未求甚麼 唯一志願想韋利安好

誰能及安好 我也想知道
就算這相貌從未討好
總可當跟椅墊共老 任地厚天高
回家也都想得到擁抱 除非這感情 你不希罕太易得到

其實就咁睇完呢場
不得不承認干地真係有料
基本上成場疤都冇威脅
可惜個垃圾高層不思進取

笑到噴水

音樂鬼才 鼠囝真係好鬼馬

儲滿條運氣bar都要解釋?

你咪撚柒啦

琴晚表現力壓群雄啦屌 果3球入得1球已經係黑仔到喊

森巴足球傳人

打靶2人組

無人提alonso 佢個邊都算阻到羅白推進 同埋好似無見過佢罰球係射得差

谷住就去call g la

丹麥基佬食撚屎

法比請戒慾一個月直到次回合

個場又世1又蘇9又世3又剩
柒頭安都力壓群雄做MOM
真係有運咁簡單?
佢果下變速推右射係幾屈既

根本成班都要戒，小毒撚簡迪無女屌就可以每場都通場跑

希望次回合唔好出契仔

諗左對獌狗點打先啦
前四都好緊要

其實都預左出局，下場局攻咪幾好睇

是但都456啦
黑世3

望到安既表情都心UPUP 中2球柱 再比人追和

唔講以為琴晚安一個人帶領轟大炒巴

Willian willian 好心得好報

唔只射門
佢帶住波推進對面影帝拉傑迪完全無佢符

求安仔琴日入波gif

上面有

which angle??
即刻整

咩預出局

最心up係見佢留曬鼻血都仲係好有火

頂住

想要埋慶祝

kante

認真 睇到哭咗

呢度成班車迷仲護撚住佢
屌 笑死

但係全季最重要個場出事
已經夠屌足佢一年啦

ayi 尋晚d post

next topic: 安的軌跡

呢樣真 連卡吐尋日都唔敢玩波 下下大腳

屌足一年又誇左啲
咁當年泰利仆街你屌左幾耐？

尋晚真係成隊都無乜得挑剔

連牙朗牙銘就打得超好 防到120%

就係天神個球葬送哂全隊努力

咪屌到十年後既今日羅

Willanhino

泰利個球叫唔好彩
十二碼有乜好講

但天神呢球明顯係腦筋上犯錯

next topic: 下場魯營準備食瓜菜

之前反安個堆人轉哂軚 好肉酸

浪子回頭好事黎

是其是 非其非

老鼠前排都屌到安上天
依家條屎忽鬼咪又係講
「反安由年尾輸到年頭」

射十二碼射到仆街都可以叫唔好彩
你平時睇開業餘比賽？

車路士會不會赢巴塞

發咩神經 好運D帽左啦

擔心前四算了，黎既兩場雙曼唔衰得，
希望隊波Keep團火打埋落去

仲有團火？

射得十二碼都拼到最後一分鐘
根本唔可以怪球員

琴晚安入波慶祝就好似比人睇衰咁耐 一吐烏氣咁

岩阿，隊波/球員愈廢你愈開心

係就係和左 但有冇咁大打擊呀 我就唔信會冇曬火
特別係對摩狗

點解冇，又唔係比疤大炒，
班大帝大戰果陣有尋晚咁博，
點會冇得打

美斯入波之後干狗個樣頹到

大家都知一失作客入球就

獌狗個態唔好得過我地幾多

尋晚團火真係好正

想睇下摩狗今晚作客會唔會又縮住踢

你咪撚傻鳩啦
如果出事既係安 卡膠 巴卡
你地一早就屌到上天啦

巴卡出事個陣
又無人話比佢交學費？
佢唔係車仔未來咩

屌緊你地班人雙重標準啊

諗諗下
咪有個人話比巴卡交下學費

咪派清囉
但你地笑鳩人咋嘛

屌你老母卡膠巴卡係派撚左好多場膠
天神成季都打得好，係輸左一腳波你都可以相提並論

岩呀 屌
如果出事係moses你班仆街直頭咒埋佢祖宗18代

琴晚車路士防守做得真心好

我係理性分析，從不盲反

輸全季最重要
全隊最高度集中個場

唔撚屌得？

怪就怪呢腳可能係全季就重要既一腳

2011/12對地上最強
主場贏1:0
作客全心死守
咪又係秦利極速紅牌打少個+仲要落後兩粒
劣勢連入2粒迫和疤狗

而家我地同疤既實力差距同2011/12年比係細左
如果可以十一打十一到完場都唔係無機入到作客入球

好心你地公平d 派膠就屌 好就讚啦
成日因為自己鍾意果d球員就搵哂籍口去護主
其他唔鍾意果d就屌哂祖宗18代

已經屌下佢洗死咩 定天神會比人趕出正選定扣人工呀？

場波輸左？佢成季打得好果陣你就潛，輸一腳波你就踩到佢地底泥

咁就希望下再創奇蹟囉
個場車仔擺明係奇蹟啦

錯就梗 希望佢未來十年倍回報車迷

屌左幾句就話地底泥?卡希爾巴卡就真係地底泥

真隊個團火真係唔講得笑

我有踩到佢地底泥？
我有無叫球隊雪佢？

因為佢
球隊由優勢變劣勢
都唔知會唔會輸埋士氣

就係因為佢後生就唔撚屌得？

你自己睇番你自己留言啦，你仲似對家角度咁抽水

咁都話冇火
唔講以為比人炒1:5
明顯起曬機
熱血車回歸
世一歸位

車三大地底泥
隊長、馬鹿、扑野達

依家唔係哥狗教啊
華維迪依種winning football唔會同你戇鳩贏緊仲攻鳩你架

我唔會話出硬局，但出局機會好撚大姐

有乜就cap圖 引我邊句黎屌我

我講咁撚多野點閪知你想講邊句

最撚好笑就係搬cahill出來如果係佢就點點點
雙重標準到一個點

睇完琴日個場少少觀點

其實疤弱點同我地一樣
比人壓係後半場個陣 運唔到個波上前面
上半場最尾個段係疤後半場禁住黎砌 d後衛無位運個波上去就要靠龍門一腳清上去
之後就極大機會失控球權比對面
同我地完全一樣

希望干地可以係呢一點針對部署下一場 不過巴塞主場大咁多就更難踢
我估計都係原陣打假9 出柏度上半場瘋狂迫搶疤後場
睇下偷唔偷到雞就轉352/換基奧特玩燒味or支點

火撚屌依條友就不嬲隊波愈衰佢愈happy

利申：丹麥基佬仆街死

最緊要班大帝有今場表現
同埋又有一個月比干地做功課
事實琴晚果場見干地用一個月研究巴真係有用

王子果球因為巴狗焗攻先有空位
換轉而家2-1你車狗係要焗攻果隊

你咪撚傻鳩啦
大家都心痛

今次創奇蹟既關鍵係達子可唔可以及時回勇
睇下干地黎緊3個星期有無辦法操番fit佢

去返大場淨係計艾巴已經大威脅好多

我望安繼續fit唔好

成季除左西希朗個場唔覺得佢有邊場真係做到干地要
就算佢對屎城入3粒都係一樣停唔到波

下回合我覺得出基奧特玩燒味搏死球入波好過

佢2大愛將

巴卡，撚頭達

撐下場基奧特正選

基奧一定要長期正選
朗都要，搏負碌罰球

下回合我覺得基佬後備上好d
頭60-70分鍾好我今場咁打 盡量唔好比巴入波 守住
之後換基佬後備殺手博一博

無乜人吹奏干地

佢尋晚部署得好好啊

肉咩酸

其實個場拉美利斯2:1個入波先關鍵
守得住2:1王子個球入唔入都出線

下場用艾馬神啦屌

哥狗依d藝術家先贏波仲攻鳩你，依家華維迪應該會玩後場猜

一出個陣果時個個都屌 1個月研究左D乜

牙朗今場守得好穩喎

0:1

干地好波！

拉七入個球
條防線壓得前到

朗要搏負碌罰碌締造0:1
換艾馬臣做乜

仲有得死球頂下波

都係個句，球會肯無條件支持干地
我支持佢教

姐係買harry kane,maguire,sms,leon bailey,sandro/telles 比佢

如果唔係，佢套3後衛好趕客好濕鳩

下回合仲守70分鐘先 輸緊個作客入球喎

買到一個都還得神落

我無條件支持干地
但得罪高層無得講

我信豬Sir算

疤狗今季6場分組賽只失過一球
蛆都入唔到佢地波
安仔都入到
要相信奇蹟

Maguire Telles易啦
肯比錢就有

Kane 100%無可能

下場疤一定慢慢keep住控球權造波
支持原陣出擊 柏度既迫搶對成隊波好重要
但攻擊上真係無乜存在價值
希望偷到一粒 最好兩粒
到時再換基奧特/352死守
最緊要超人同基斯癲神唔好怯場 都唔係第一次上大場面啦

sms bailey 都係肯比錢就有
基本上我覺得油王肯掉200m出黎已經可以買齊呢4個

巴狗心雄, 短時間入兩粒, 想食住個勢大炒轟
好彩有撚仔+ 拉7

其實最煩係魯營個場比較大 美斯同艾巴爆起上黎好煩
琴日係摩西食得住艾巴炸 1個月後仲有冇態食住冇人知

SMS 拉素冬季轉會傳開價90m鎊
Bailey季尾如果賣比英超都應該開50m以上

估唔到牙銘牙朗守得咁好

我願意用牙衣+撚屌達+100m換佢

唔係錢既問題啦

Bailey SMS實有人爭
唔係比得起錢就爭到

佢開價90m姐 我就唔信真係有人會用90m買sms
最後咪又係傾 而且夏季買應該會平d

bailey 我真心覺得球員會揀車
如果西女人肯比錢

油王肯俾季初已經俾左 當時仲要係干地拎左個冠軍，有晒成績，佢都唔俾錢，更加難叫佢下季俾錢，除非干地走+請到佢好心儀既教練

牙銘琴日仲識向前傳波同dribble
同英超個垃圾銘差N班波

咪係

世一係咪安

買唔到麥佳亞買個de vrij 都ok
90m轟落去laxio打包哂sms同佢啦

佢心儀哥狗姐
黎到都養唔起

以兩個只會越黎越貴又後生又有長約
仲要以兩個表現越打越好

人地完約
同埋de vrji都係soft

牙銘不嬲大賽先黎料

Bailey上個月明明30-40m 就可以帶走

都話車遇強愈強

丹麥狗已經夠soft,仲要整多件de vrji

同上年鏝城石頭+高拉有得fight

最驚就係一個月後班人仲打唔打到咁好

SMS 講緊鈀獌鏝都想要想平都難

好似無講過 不嬲話利華唔肯冬季放

d煲水料唔好信咁多
利華爭緊前四會唔會咁樣季中平放

最好就一剛一柔
好似當年卡華奴搭隊長

咪就係一月頭到有個唔知乜9報紙佬9up就講到呢家

但係射波都係痾尿

無知一問邊個係sms

我既中堅愛將Sule同Van Dijk

依家新愛將係Harry Maguire

savic

算啦
二線料交到呢個表現已經超額完成

sule同vvd呢2個真係無計
一個追住拜條撚含 一個追住利條撚含

即刻傍水

利狗出75m
可以點搶

車跟到都肯定vvd揀利

防守、體能一線，進攻、扭波三線，溝埋係二線

如果牙含有米9就好，中堅都唔撚洗買

俾得起錢就重鎚koulibaly 啦

就爆POST

廢閪黎，唔值得比咁貴

[球王安]車迷地獄賽程討論區

美欺12碼 法比插番黎
不過輸係輸壞11打10都比拉7 solo
半場lead一球番入去就9成巴對拜

[屌柒丹麥死基佬和閪班牙老婆奴老母臭閪]車路士星期日幫死獌狗開年及巴西隊長韋利安迷戀及祝賀各位新一年快高長大反安又失敗討論區

ching ho ball

琴晚kante 算唔算完封美斯？

結果論英雄
比人入到波就乜都假

點睇都唔會完封啦，
係咁背後篤波都阻唔到美斯推進

Kante已經做到最好
美斯你根本唔可以完封到佢

長到

Kante根本痴撚線

改咁長好小學雞

己經做到最好 局美斯去隊友到夾佢

是旦啦

安 完美如此

推爆佢

死哨牙仔真係仆街到

呢個冚家剷預左

次回合我地入波先既話 佢一定一入禁區就仆

踢得咪讃輸踢得差咪屌咪屌，巴卡如果有球好波都讚嫁，有咩好嘈

安仔好波 !